手動sticker 交流谷for whatsapp (2)

Telegram 入口 (上限10000人, 有排都未爆) 都係講whatsapp 既圖

所有貼圖set 只會在tg谷發布

=============
whatsapp 谷....其實依家仲有冇會入?

12
11
10

9
8
7

6
5
4

3
2
1

1